譚德塞：抗疫工作已經到了決定性時刻

【Now新聞台】世界衛生組織總幹事譚德塞形容抗擊新型冠狀病毒武漢肺炎的工作已經到了決定性時刻，呼籲各國果斷採取更有效措施阻止疫情蔓延。

譚德塞又指這次疫情有可能發展成為大流行，強調病毒蔓延不分國界、種族，沒有國家可以獨善其身，現在不是恐懼的時候，而是必需採取果斷行動應對。

傳到全世界都有先決定性時刻

WHO cares

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

All too late

條撚樣除左因撐共而鳩up外
做過乜野？
叫人唔好歧視中國人？

黑鬼：中國即將成為受害國家

當初條撚樣叫其他國家唔好封支那

佢既罪，五馬分屍都嫌輕得滯

鳩up邊個唔識

屌你老母啦

到高峰未

#武漢肺炎 #中國肺炎

你點講到做硬戰犯架喇
求事件過後支那仲保到你算啦

未來14天是關鍵

好明顯阿鼻地獄啦

每日一篇,今日仲未讚中國就得好

佢第一日掩蓋真相就已經係關鍵時刻啦

*做

幫武漢肺炎改個9名

屌佢老母
佢條撚樣剩係耐唔耐出黎報下新聞
做過乜

譚德塞：奶共工作已經到了決定性時刻

踢波咁

一開始捉幾條友去隔離就夠
一月頭唔比春運就夠
而家你核平中國都冇用啦
走到周圍都係